[polyhd]仆你個街,就黎要朝9晚5番ic

屌

```只想乂做多幾日﹏廢青;;;

💔

😢😢

若這一束吊燈傾瀉下來 或者我不用番ic

吊奶星,原來係八半添😷😷

整滑版車呀

其實70%都HEA住過

好快又開學
唔好俾佢停

你就好 有hd讀

少時不讀書,大個讀hd

緊張

想當年2111 70分得個C

poly hd悔終身

IC真係好少見人A

上親ic都頭痛

8半IC命仔都冇埋

成個連登我只服樓主一個

玩電話訓教無人理
怕咩

都辛苦ga ma

raymond lok

冇柄就A

仲有一個月就開學，
好興奮

有啲ic都有用嫁

上完ic,寫埋report就岩岩好開學,開始做fyp

樓主同你都A+
btw,樓主升唔升到yr1 degree

我哥時日日番ic煲劇都冇人理

收到風樓主D A同A+多過我副身家

揀錯科，幾時有得ADD/DROP

icu>>ic

=,=

埋位做野啦

覺得幾好
我諗淨上堂有b(60),係咁而考前做下b+(70),夠熟可以A(80)以上
唔拉curve,淨係midterm final+10%其他(每堂上完有d問題咁,搵左右對晒答案再交10%拎8-9%左右)

b+左,唯一一科非語文b range
btw衰自己懶

同埋我d英文真心廢,睇題目都慢/甚至唔明,正常英文水平應該好好多